### Лабораторная работа №4: Вариант 1-1

Количество тестов: 15

Заметки:
* 14ый тест достаточно огромный, поэтому настоятельно рекомендовано 
  сделать постоянную по размеру очередь образцов
  (смотри [пример](CircularBuffer.h))
